我覺得要係和理非同勇武之間搵個平衡點

近期每次既遊行同集會
好多時都係好早既時候就開始發生衝突
其實我認為真係要睇下個主題同場合
好似今日咁
我相信好多和理非都好多參與個集會
但因為勇武方面
令到個集會提早完結
其實有時候真係和理非到底未嘗唔係一年好事
做事真係要識得變通
一味勇武都未必係一件好事
當然我唔係反到勇武 只係認為要睇場合同時間
9.29 10.1見

睇直播時見到夏慤道
和理勇武手足都散哂
剩返個老人家
要由記者扶過石駁

希望有不反對通知書時
手足郁手時機把握得好少少

認真講
好多和理非係唔反對勇武
但佢地想參與個集會
真係唔好太早同真係要睇場合
好次今日咁
佔路絕對無問題 象徵性意義
但今日個場合 我覺得和理非到尾比教好

和理非成日叫人走
成日想搞散個運動